[牛奶樂]有無邊個食牛奶樂係未試過食到流血

中過伏
高手 未試過

牙周病？

正常都唔會

都係第一次見用雪條破處

黐撚住個咀

未試過

勁

低能仔

求教 點做到

好腥

富盈雞煲

試過有個同學一開條雪條係到扮含撚
第一下含落去大大力向後拉，上下嘴唇啲皮一下扯甩左吧吧聲流血